警稱去年新界 999 緊急求救回應率達 98% 數字無計 7.21 當日屬「個別」數字

警稱去年新界 999 緊急求救回應率達 98% 數字無計 7.21 當日屬「個別」數字

Stand News 立場新聞
45.6K subscribers

全文：

上月發表的《財政預算案》附上警務處報告，指 2019 年的「緊急求救召喚」數目為 84,276，報告亦提到於 15 分鐘內回應新界區緊急求救電話的比率，2019 年是 97.9%。然而，政府在去年 7 月底也曾經提及，7.21 元朗襲擊當日，警方在 3 小時內收到 2.4 萬個緊急求救召喚。

立法會議員朱凱廸今日在立法會財委會會議上，質詢有關數字是否包含7.21 的緊急求救召喚，總警司（策劃及發展) 李雅麗確認，2019 年的「緊急求救召喚」數目，無計 7.21 的數字，「係唔包落去嘅」。
-------

直播專頁：
Instagram：
Telegram：
Twitter：
訂閱每日文章精選：

報料電郵：report@thestandnews.com
報料Telegram：
支持立場新聞：

恐怖分子渣小巴撞鳩人群可恥率 100%

又係呢條柒婆

共產黨已經打到黎，港九新界無得避
要玉皇大帝打救

原來人唔要面真係天下無敵

7月21號唔係2019年入面其中一日？